［創作長輩圖］自制精美圖，推廣香港政府好人好事

創作精美圖比長者 中年人士，宣揚香港政府好人好事

創作例子：

岀翻張羅致光先啦

要直接啲 唔夠直白
佢地唔會思考幅圖想帶出咩意思 見字就算